# 回應 Response

---

- status line 狀態行：
    1. 協議版本，通常為HTTP/1.1。
    2. 狀態碼（status code），表示請求是成功或失敗。常見的狀態碼是200、404或302。
    3. 狀態文字（status text）。一個簡短的，純粹的訊息，透過狀態碼的文字描述，幫助人們理解該HTTP 訊息。
一個典型的狀態行看起來像這樣：HTTP/1.1 404 Not Found。

- Header
- Body: 回應的最後一部分是主體。不是所有的回應都有主體：具有狀態碼（如201或204）的回應，通常不會有主體。

只是把寄信的概念搬到網路上面而已
